[吊命] 美國商務部發臨時許可 放寬華為出口零件禁令

source:

美國商務部上周四（16日）將華為列入黑名單後引發連鎖反應，據報Google等多家企業已暫停向華為提供軟件及貨品；美國商務部周一（20日）發出臨時許可證延遲禁令90天。臨時許可證有效期至2019年8月19日，以便在華為及各方完成相關軟件更新及履行原本合約。

路透社上周引述商務部指出，有關許可證將不適用於新交易，僅可讓擁有華為設備的公司與個人，有時間維持通訊網路與設備可靠度。

美國商務部周四（16日）將華為列入「實體清單」（Entity List），禁止在未獲許可證下與美國企業做生意。實體清單列出的公司，相信涉及違反美國國家安全或外交政策利益活動。

臨時通用許可證讓華為暫時維持在美國的現有網絡服務，並為當地華為手機用戶提供軟件更新服務，有關臨時許可只適用於上周四前的合約。

中國又贏，美帝要跪低了

美帝真係好撚煩 打就打啦

仆街 洗唔洗 要唔要我地去美國領使館叫你食屎先

侵侵係要搵著數，唔係想打死支那

好搞笑 侵侵撚完中國 撚連登仔 真正贏家

講左好耐 上星期既新聞
對美國公司入口華為貨 延後90日
出口限制冇改

又贏

你唔比貨人，又想人比貨你？

次次post左真相
又會有人開新post
好有規律

侵唔係要著數 係要政績
北韓果壇野 已經衰左
而家只得返呢個政績有機會短期內達成

呢30日其實係逃生門俾仲用緊華為嘅公司

商務部將允許華為購買美國商品，用以維持現有的網路，並對既有的華為裝置提供軟體更新。

不過，華為仍被禁止購買美國零件，和用以製造新產品的組件，這些組件需要執照許可但執照很可能遭駁回。

正確啲講係幫用緊華為嘅公司吊命
比90日時間你轉供應商

政績咪就係著數囉
係佢個人嘅著數，唔係美國嘅著數

又撚

出左禁令時，google都話90日後先完全停啦

有乜撚問題

利好因素
今日升

比三個月華為入貨去搞歐洲5g訂單

垃圾trump

不過，華為仍被禁止購買美國零件，和用以製造新產品的組件，這些組件需要執照許可但執照很可能遭駁回。

起修訂條例立法之前 橫掂中國都要焦土香港 不如香港幫中國辣盡火頭仲好 ！

有抗議去美國領事館 愈偏極愈可以 一定join

應該係想俾3個月時候美國本國內用緊華為野既公司轉用其他公司，過左三個月仲唔轉就抵你死，我諗美國都有晒心理準備打長期戰

美帝又笠水，冇鬼用。

琴晚美股跌咗，係要放寬一下